圍封麗港城無阻成交量價齊升, 樓王900萬沽, 再創新高

1月28宗買賣 量價齊升

麗港城19座高層B室，實用面積517平方呎，，屬2房單位。業主以900萬元易手，平均實用呎價17,408元。

快圍多D

仲未開估

正廢柴

避到幾時

即係將會樓價跌ok 而家唔買

參唔參與市場活動
冇人迫你

避到幾時，教精下連登仔嘛

香港的樓市一早就冇晒炒家
你教下大家噤多辣招點炒？

全球樓價都在上升
原因係因為全球政府都瘋狂印錢
紙錢貶值所致

搵左DR_MK教點收購舊樓未
有辦法拎到同區新樓價

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

19座B室煙花景

圍封無阻煙花景